全世界最偉大既兩個男人係咪小李同Ken？？？

小弟甘敗下風

仲有我

向龍騎士致敬

甘敗下風

最少係香港係